back button focus

巴打們覺得用途大唔大, 可唔可以講埋點解?
乜野係back button同開發原意, 可以睇呢條link

一直都係用back button做focus.
shutter half press focus好硬膠.

巴打影開乜野多?

我覺得呢條link個兩個examples講得幾形象

影爛相多

其實主要係， focus咗之後你想郁少少補多幾張
back button focus好好多，half press focus有時會on99自己改咗focus位置

利申: A7R II, af/mf button (focus), half press (focus lock)

用開單點對焦好似無分別。
利申：新手

單點對焦先影響大🙈通常都係單點對完構圖，好似巴打咁講，想來多幾張咪要再對過？